點解胸有胸圍，但個屁股冇屁股圍？

明明都係凸出嚟兩舊脂肪，但個胸會怕佢墮，但pat pat咪又係會墮仲要扁

好好笑吖,屌你老味.jpg

認真post

我支持你咁做架清

有人會話patpat 可以做Squat train
咁又唔會叫啲女做chest press咪唔洗帶胸圍囉

我係絲果啲乜提臀褲無乜用

個pat同條大脾又又無清晰界線 真係好核突

比圖睇下點解決好？

同個大脾融為一體

個屎忽太瘦
食肥啲就有

唔係啲patpat肉墮咗落大脾咩

你對波啲肥肉會唔會墮落個肚搞到連成一線

外國啲呀嬸唔帶bra真係會

唔會連成一線

以為去咗成人台

帶pad

屁股係肌肉為主

Youtube 揾booty workout 啦